我感覺到, 我能力強左好多

呢幾日, 我感覺到自己要食好多野,
成日都覺得好肚餓,
啲食物好快消化,
要飲好多水,
屙既尿多左,
唔駛點做運動個肚腩都瘦左
飲左既水可以完全感覺到佢流去腎臟再排返出來
屎就完全係得番消化唔到既纖維同少量水
訓又訓少左都好精神,
全身都充滿能量咁。

我係咪己經可以同識得爆氣既修道船一戰呢???????

秋天食慾旺盛好正常

唔係, 年年都有秋天,今年唔同左,
我己經進化左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

膠力覺醒, 體內充滿隨時發膠既能力

修道船中有幾多人記得

識爆氣既"修道船"
我而家公開挑戰你,
限你五日之內回覆

巴打有無路數幫我括呀修道船出來???????????????

其實我....我......

咩黎⋯

睇醫生

又食多左，又瘦左，似有癌症

後生仔唔識修道船架啦,
係我地班老野先知
GOOGLE 修道船VS NOBODY

精神科護士話我好正常

係呢個MOMENT, 我要爆啦